你班人唔係好醒既咩？點解仲討論個的士狗？

今朝訓醒仲見到有熱門post講的士狗
你地唔係好鍾意屌人帶風向既咩？
點解比人牽住個鼻咁多日都唔屌？

咩人最想你地張個焦點放係對警察有利既事上面不停討論？我地無晒文宣？無晒其他焦點？

一家三口被指非法集結
拘捕父母遺下幾歲細路
公屋無地位
廢鐵荔枝角炒車

琴晚單蒙面黑警上水站嫁禍有排玩啦
仲有浮屍，831，721呢？
由其831，721，大家都只係講個數字
我地應該日日都深入探討

班狗越唔想提唔想講我地更加要講
佢地提既，我地少少都唔好再應

我預左有人屌我分化，帶風向
不過如果你唔係鬼，係真正既巴打
諗一諗我有無講錯

補充

我地根本唔需要樣樣都回應到咁清晰
係呢方面我地應該學下班狗
扮傻扮睇唔到
由鳩得佢地自己講

我地就日日將佢地難辭其咎既事放大

其他話題唔係無人講喎

係，個問題在於唔需要再討論的士狗

唔可以同時進行？

啲人嬲自然就講架啦

推

都認同既,不過同路人唔洗咁mean